# Anotações
#### Aula 01:
- server em modo dev usar **`nodemon`**, para isso usar `yarn add nodemon -D` e add a linha `"dev": "nodemon src/server.js"` aos ***scripts*** em `package.json`
- Use ODM `yarn add mongose` para poder trabalhar com o BD usando apenas js